---
author: Marcus Rohrmoser
categories:
- de
- seenontheweb
date: "2009-01-03T01:55:26+00:00"
tags:
- iPhone
title: Apple & Ost-Knete
type: post
url: /2009/01/apple-ost-knete/
yourls_shorturl:
- http://s.mro.name/2b
---
Was das miteinander zu tun hat? Auf dem &#8222;sehsucht&#8220; Blog gibt's die Antwort:

[Warum mich das iPhone an Ost-Knete erinnert][1].

 [1]: http://sehsucht.wordpress.com/2008/09/04/warum-mich-das-iphone-an-ost-knete-erinnert/